其實AIA廣告個句好喝茶係乜鳩？

咩好喝茶come on 勁don???

你班傻鳩買完保險佢咪有錢去飲茶

職業病, 啲保險佬唔知自己講緊咩